請問有無人知e件hoodie係咩牌出？

Search左好耐都搵唔到

MIA

search唔到

呢件失傳左好耐啦， MIA 係1990年代好Hit 既潮牌， 你當好似而家既Supreme 咁， 不過金融海嘯收咗皮， 所以你而家想買都幾難，上網搵資料都唔多。

巴打識貨， 當年套MIA collection Tee儲左好耐錢先捨得買

想問下MIA-IAM係咪同一個牌子黎？

我老豆有件佢地尾期出既帽,好多韓仔爭住要

90年代最紅就一定係MIA , 你個個我唔識

幫樓主搵到 1992 年MIA Winter collection既Hoodie , 係你相中個個款， 不過你隻色當時特別版嚟。

咁姐係可以唔洗諗 一定搵唔到

叫相入面個個人比你咪得

因為我見過MIA-IAM有一樣logo既衫 以為係同一個牌子

嘩 真係好靚呀

屌你愛回家

嘩 好癲 估唔到仲有咁多人記得呢個牌子
以前有tee一開賣多人過supreme 條隊

咁依個邊個黎
雖然我唔識依個牌子 但佢都幾識貨

Btw我仲以為係講緊bee添

愛回家三妹

Why she has

原來三妹先係最追名牌嗰個

估唔到佢90年代既野都識 明明同我差唔多年紀
係外國讀書既鬼妹仔？當睡衣咁著？

聽講佢初初拍愛回家嗰陣成日喊因為中文講得唔好 成日要NG 所以覺得好陀衰家好大壓力
加拿大長大 識呢嗰Brand嘅應該都有留意開潮牌 但佢件嘢好新淨 保養得好好比著我一定磨到起撚晒毛粒因為會孭背囊
我唔覺得TVB劇組會有件咁嘅嘢所以我估應該係佢私伙嘢嚟 可能係男朋友過完夜拎咗嚟著掛

呢啲唔係戲服黎架咩

agger